夜啦！快d去訓覺！

唔訓，聽朝就唔知醒！

唔醒仲好

得啦

知道